跟隨自己嘅心，定係跟隨自己嘅愧疚

我同一個女仔一齊咗年幾，當中分過一次有，因為我搵外遇。
但係個女朋友仲係好愛我，仲肯同返我一齊，衣家仲一齊緊。

三年前，我愛上咗一個女仔，可惜冇表白，佢同其他人一齊左。後來，我先同宜家呢個一齊。我以為放棄到之前嗰個，不過當我一知道佢分手，我個心又唔知點算，佢都對我有啲feel。

前排，即係我同現任分手嗰排，佢同佢男朋友都唔係幾開心。於是乎佢就叫我出嚟飲酒，有攬錫拖摷，冇扑野，不過佢都約我出嚟四次，所以我就覺得佢對我有feel。

如果我放棄現任，我都會覺得好可惜，其實我唔係唔愛佢，只係冇愛另一個咁多。

但係如果我飛咗現任去溝嗰個，如果佢拒絕左我就兩頭唔到岸，騎牛搵馬真係好仆街，不過我真係好想兩個keep得住一個

我兩個都愛不過唔知點解
求屌醒

以前就愛上嗰個真係好愛好愛，其實我個心係咪已經做咗決定

以前嗰個: 護士，嗰四次都約我落老蘭，之後上佢屋企，我四次都淨係去到老蘭就算，我仲記得有個女朋友

衣家: 文職，又就我，都算錫我，不過年幾都冇扑過嘢

咁耐都無搞過就快啲分手啦